時間有d緊迫！但有無人今晚想同我打Clash???

-1 上中JG，上JG更佳

整體白金-diamond實力

jg 金 要唔要

俾個tg我

@sanabbbb

金牌 jg mid
Id OG NobiTa
Tg

鑽jg fd甩底
仲有冇缺?

太遲了！